一人一隻吹到好勁但垃圾到不得了既馬

落五班啦赤兔寶狗

比卡超

Molamola

友贏格

佢係入錯馬房馬

代代為王

雷超

閃電王

軍火

步步友

法國將軍

CHING今日豬好慘

愛的呼喚

金秋

幸運如意

賓施馬

蓮華生輝

駁吾到

祟山寶

呢句真

龍馬

巴基之星

東方快車

我都信左依條仆街

尼馬

xx 快車都係垃圾厄錢馬

威利加道
精彩鬥士

和順超影
灰色神獸

頭馬

我屌你老母呀
蓮華都話吹大?

c 馬超

勉強可以放過西方

明月千里
今日又豬

拉屎藏

精英大師

威利加道 搭莫雷拉 依個組合 完全中伏

細個成日聽到靚蝦王
但我信佢真心勁

真係次次都係有雷神無窮人咩?

祈普敦琴日屌打雷神

金瀛 金龍

甜統

蓋世之寶

大印銀紙

老馬黎講算唔錯啦
上個月先贏完國際一級
巴基之星就真係見底喇

淨係識屈新馬錦標

Yes 絕世好馬棄用蔡明紹 然後蔡明紹騎勝得威仲早過佢過終點

一定係和順超影 神你老母獸

抵佢死

旅遊首席

方駿暉燈嘅馬

我又係

明月千里

CHING色馬

重傷完

大寶藏

點會唔係金秋

試閘之星

花月流星

6成狀態都輸唔遠 幾隻一哩王

去左中超果件

神威敖翔都係
垃圾馬跑二班呃左好多次錢

明月千里其實下場可追
好有實力

利伸:大摩話我知

快車系
比卡超

名駒，一班輸到五班先贏

勁飛勁
過澳門跑第六班啦

一定係代代為王
灰色神獸起碼威過一場

紅海灣！

岩岩個場個步速係比嘉琦帶快左既
不過隻星光大師跑2疊都頂到第2
隻勁飛勁就真係有點兒唔夠級數

利申allin左10蚊3寶買佢

呢個post每隔3日一定上番水
用黎俾班豬馬撚叫春

所以呢隻真係好廢 初出又係吹到一出即勝之後李寶利騎到輸一條街
今次又吹到大仆街唔放手 講到呢場會贏咁款
點知又走出黎呃錢

都係想叫班馬迷提防一埋垃圾呃錢馬姐

智愛搭潘狗 伏到仆街

大印偽鈔

巴基之星
擺尾跑就追唔切
跟前跑沖得又唔夠人快

諗起15妹

金武士泥地唔得學乜人扮美國馬
仲有怪獸家長同小米周俾人吹大左啦

清又豬

想屌埋霍利時
我超除罩結果又搶搶地口又少少閃 搞到第4

今日d馬好飄忽

潘頓早前被罰停賽，但延至今次賽後才執行，以他座騎實力強勁，看來早心中有馬，其中第九場「喜俊寶」來港前在新西蘭跑了兩次，次仗於2013年12尾出戰1200米大勝七個馬位，從片段所見，「喜俊寶」該役片來片去極之嫩水，能大勝不過是天才波搭夠，評69分必有上升空間，情況一如上周初出飛到馬到的「首飾太陽」。
以「喜俊寶」上述一役至今，事隔年半才開上戰線，雖然在馬會傷患紀錄中並無任何報告，但依我經驗，這匹灰馬在此段時間總不會健健康康，加上早前方嘉柏曾因爆倉被馬會罰錢，「喜俊寶」久未出賽理應可入掃走之列，尤其這系肯花錢買貴馬，亦可換馬，既然方嘉柏仍肯為「喜俊寶」騰出馬格及時間，更可證明是非一般貨色。
始終「喜俊寶」健康有疑，方嘉柏採取操好即用一招，以免夜長夢多，五月頭交潘頓試田草1000米閘，起步夠快，跑了200米已經佔先，末段騎者按韁仍越贏越遠，更重要的是全程跑姿暢順，韁口亦不急，連在新西蘭時的稚嫩感也一掃而去，憑着評分優勢，可望一出即勝。

屌你老母喜俊寶 頭兩次見你唔操好唔出買你就大敗 今日見你上次有走勢買你又輸一條街
呢隻垃圾馬廢到 拎去屠房都冇人肯湯佢拎佢做狗餅呀

ching 5好甘嬲
btw 英明神驅

特務飛龍

又係你
仲有隻原居盟友

咪講咁多廢話啦！ok?
根本就取決於上面隻畜牲，
上面隻畜牲係唔掂既，
下面隻畜牲幾勁都冇用！
嗱！若果改規例冇左上面隻畜牲咁就唔同睇法喇！

喜俊寶呢d冇個騎師就咁跑都玩死人

賓斯

表參道

赤壁武士

的愛寶

三班都未夠做，同期喜悅賓周編編首映仲好

屌，潘頓

尚多湖

宇宙車神 歷險家